同人講我上連登仲會唔會尷尬？

以前十問九唔應上高登，但家陣好似無呢種忌諱。

柒

驚西咩, 睇咪睇, 連報紙都上黎收料, 有咩問題

報紙佬